天文台岩岩由紅雨光復到黃

天文台死全家

天文台好黃

就快黃色要改做藍雨

見到呢個post, 天文台即取消埋個黃雨

真係取消左

哈哈哈

笑死 即刻冇左黃雨

冷冷雨wo~~沒焦點因找不到你